有冇人係領養兒童

讀書嗰時有同學係領養兒童，佢領養父母好錫佢
係咪大多數同領養父母關係都好好？叫daddy mammy嗰時會唔會覺得好奇怪？大個會唔會想搵番親身父母

睇戲睇得多
但咁大個人都係識嗰個同學係領養兒童

近呢幾年好多香港本土父母湊住個黑人小朋友，唔知係唔係領養

應該係啦
可能係嚟左香港啲黑人湊唔掂？
應該唔會走到去其他國家領養掛

揾返都係得個知字

生娘不及養娘大